［重大關注］大家有冇留意到我地有樣野從未輸過！（長文）

文宣呀！

中共最叻就係監控，派內奸，分化
但係仲未發展到識打網上輿論戰
網戰正正係連登仔最灑家既項目

另外想講講8.12機場
先唔理有幾多fake news
但係8.12結果係大勝
冇人受傷，冇人被捕
同時令政府高官畜牲蒙羞

繼續向依個方向抗爭，打經濟戰
發展多啲冇人受傷被捕運動

推

推推

但係d 片俾人del緊! 快d Backup! D 片要send去聯合國!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

Push